1.Открой приложение 'Wildberries'.
2.Нажми на поле 'Поиск на Wildberries'.
3.Введи в поле 'Viseart хайлайтер'.
4.Выбери из предложенного 'Палетка хайлайтеров Bloom'.
5.Кликни 'Купить сейчас'.
6.Кликни на поле 'Пункт выдачи'.
7.Выбери адрес доставки и кликни на него.
8.Кликни на 'Привязать карту'.
9.Введи данные карты.
10.Проверь данные карты и адрес.
11.Нажми кнопку 'Оплатить'.
12.Для проверки статуса товара нажми кнопку 'Доставки'